我可以出示委任證俾你 但係我冇...

我可以借錢俾你 但係我無

我有身分證 但係我冇

我都有身分證喎原來我係警察

以後買嘢：我可以畀錢你，但係我無
以後屌閪：我可以戴返套，但係我無

隔離個隻都知個傻狗講多錯多